[冇英超 咪攞個歐聯返嚟囉] 利物浦夏季轉會討論區 15

冇人開

樓主好靚仔

補圖

推

1001唔開

Slow

迪列特主要係人工唔夠高，先借利/曼作下新聞。利要買佢太難

都唔係我1001

搵咗好耐

Nice topic

下個topic講9/6 遊行啦

半日推完啦呢個

3個post後差唔多9/6

去睇名宿賽既利子留意, 以下為明日天氣預報:

天晴炎熱, 氣溫在下午可能上升至32度.
請做好防曬準備和飲用大量清水, 以免中暑
明天球場見

台長坐邊

【開心番啦】

2007 年雅典街頭畀人影到喊晒嗰位利迷，自抽 post 番今時今日慶祝個樣，開心晒啦

已經變老餅

114-120

一齊捧盃

串得起

咁就12年

條友唔係迪布尼咩
似樣到

台長後日天氣點
使唔買定D咩避暑用

我地而家又缺前鋒後備
fit啦

仲有冇名宿賽飛買買

114-120冇野遮

Same

實有 無咩noise

Shaqiri Babel Origi 搵多個10號 齊人

尋日傻西仲叫緊人買飛
你話呢

覺唔覺多仔個陣仲靚過利

開咧前會唔會推到150個po

6月9日天氣同明天差不多
但晚上可能會有雨, 請帶備雨傘

其實shaq個位有D怪
佢個位放翼但其實佢打法似右中場多過右翼

簽big name at least 一日三個post

Thanks

Google Man

我地taa Robertson 打埋左右中場

de ligt 我都要google

一日5個Post at least
大家瘋狂屌Fsg

不如索性好似其他隊咁fix死個討論區喇
唔洗再開利物浦vs XXX

咁既經理人不要也罷

普巴有眼你睇
攪屎棍到想重建都有難度

打咁多字不了

不如索性好似其他隊咁post波衫先比留言啦

自毀傳統

行出街一陣已經濕晒

清想要可以pm我 我臨時有事去唔到 可以原價比張飛你

因為見到我

貼成鞦戇鳩野，諗起都打冷靜

yes想濕9你

C打真係識講笑

唔知去唔去酒店博好

好波

熱撚到

開POST要貼金剛捧，不了

唔得了 我以為係星期日 原來星期六

34度度

法國權威媒體《隊報》指出，在主帥高普的推動下，利物浦已向里爾翼鋒尼高拉斯比比（Nicolas Pepe）展開猛烈的攻勢，有傳紅軍可能已為這名科特迪瓦球星，開出 8000 萬歐元的報價。高普認為，他們需要一位能夠與沙拿產生良性競爭的球員，因而決定招攬今季共於法甲收穫 22 個入球和 11 次助攻的尼高拉斯比比。

睇下YouTube 片先先

咁既料都80M

琴晚睇到話佢黎，就會走沙/文是但一個

埃及人準備坐後備

做hazard後備

3大尖刀都要輪換啦,除非你唔打其他飛機盃,剩係打歐同聯賽

所以咪話ON9如果係真，FSG個腦裝屎

80m買個後備就知冇可能啦

好多唔識

古治，加西亞，傻西，無啦

鏝套form已經run左咁耐,有冇諗過唔買貴價即食,下季點同佢地鬥?

好似當年Lemar咁 俾人開天殺價

簽到人未 7月頭又開新季

ziyech都係講緊30m
咩法甲新星

80M買後備連鍠都唔會喇
真係吹得就吹

Welcome Fekir

飛機已經係我地嘅人

ziyech

尋晚Sky有Carragher訪問TAA
唔知有link未

應該係documentary

唔貪心
整件FEKIR+左右閘後備就夠

Lemar，諗番起都好彩水貨到仆街要90M
不過就咁睇PEPE應該好過Lemar

翼呀屌

賣沙同文是但一個，一定吊爆FSG

Deligt後生仔黎講好似真係算慢同幾笨重 當然實力都係超哂班

Becker太好似生咗

加多個De ligt呀

de john好似踢得好好,成日中場帶個波出去,又唔腦沖

不過買得到都開心，金就課左，有粒蛋比我地J下潛力都好

到埗啦咩？

Klopp has asked the Liverpool board to back him on just one signing this summer — Matthijs De Ligt.

Klopp is desperate to sign the teenager, who is thought will cost in the region of £75m. [Bild]

我話多果邊

高普:咪有文尼,沙拿,張伯倫,沙基利 最已陣

我唔想見到糟糕美斯打右閘呀

英超失波最少既球隊仲花大錢買中堅 有無咁貪心

同一條料 係利POST至少睇過5-6次

sor啱啱訓醒

傾向想Gomez長打中堅成材多過要De Ligt

GOMEZ可否不要傷

打完決賽就知去邊本來9成去巴，但到而家都仲話未決定，一定有D野

疤未賣走古 冇錢買

真係唔知比起上年一隊今次感覺真係冇乜人care好似乜風都冇咁
所以先唔知去唔去好

De ligt 個經理人係拉奧拿
球壇毒瘤

無計 謝隊JC沙比都無

高普：破唔到摩佬紀錄，要加強後防

好似有格連莊臣？

傳奇隊真係冇咩吸引力

有

英撚d波底咁差就唔好學人係後場搓波啦 笑撚死人

近十年個堆得KUYT,AGGER,GJ,安歷基
再舊D個堆大把人唔識

古係真利

篇文真係拎黎丁下算
好多錯 唔少係格硬為煽情為戲劇寫落去

好似一開頭講咩高普黎到啲人唔適應佢打法拎第8
明明啲球員都踢晒佢要既逼搶 仲要踢得幾好
係條廢中自己話唔買人 局住三線作線 最尾用u21踢聯賽先得個第8
根本自己攞黎 但成篇文為左吹奏高普同個團隊

所以話 歷史真係任勝利者編寫

今個夏天，會唔會唔撚買人
真係咩風都無
唔係諗住原班人馬再衝英超掛

所以話 9/6一定要出黎 唔可以比港共又一次將大家既努力屈做暴亂

6月頭咋

今個夏天我估最多買2件

但有外國報紙講過利真係有team唔睇波剩係睇大數據去分析球員，再推薦俾高普，所以最近幾年睇中既人就算利買唔到，去第二隊都打得起

留名

果時覺得都爭唔到前4，緊係全力爭歐霸

全英超都好靜
獌呢d傳左六七十個target都一個未deal
唔洗心急，隨時邊日訓醒就突然deal一件

呢個直頭超抵玩啦 中前場幾個位都打得
傳波又勁

放假留名

Big name

Big name買到1件都好好

唔止英超，全世界除左皇馬大動作，都好靜

之前又話歐聯完左先會有交易新聞，要等到幾時？

呢件好撚正 有死球有遠射有比波又有技術
但我地已經有沙短 所以不了

歐聯完咗放緊假
放完假先再傾

皇馬差唔多洗左3億

完聯賽話等歐聯，完歐聯話等歐國睇下下星期有咩籍口

沙短唔出就放走佢算啦

球員放緊假 冇人傾

呢個正選料啦 屌打曬我地堆中場 唯一係驚佢太瘦

輸兩球全場靜晒

點pm
利申已買

正選料就有保留了
沙短踢瑞士國家隊都勁撚到仆街

攻中沙

篇文連簽軒達神都冇

傳聞同里昂已經done deal
所以先會安排友賽
跛腳仔定depay

比邊個bump開

VVD無foul?

250

Mane Origi
Keita ox Shaqiri
Henderson

收起wijnaldum Fabinho Salah firmino milner
仲差一個

不過250得身位真係有一手 上季歐聯對鏝球失波都係佢bump開vvd 雖然似foul

靚仔大晒

如果vvd有foul 25鬼搶佢個波果下都要foul

好勁回家

重要好好扭，衰極有普

衰整有高普

沙無防守

屈角球都夠

琴晚場歐國聯motm係邊個

跛腳啦，上年搞到幾柒

右邊個樣咁似靴里拉

250話冇人想利拎聯賽冠軍，太反骨，不了

welcome Fekir

琴晚個角球vvd幫手做pick俾deligt跑入去

今日公眾假期 係都星期一啦

Promes定Depay

達粉真係邪教信徒黎

Frenkie de Jong

人型蜈蚣

係史鐘斯啦
3球都係佢犯錯荷蘭先有機會

琴晚之後對英撚反感,
無緣無故噓vvd 老母
死獌狗足球流氓

你做sales?

可惜vvd角球冇入波

睇黎高普唔太睇好高美斯 無計 太易傷真係幾勁都無用

你班口水怪

德甲法甲最差11人
到歐冠決賽入致勝球
到底係咩感受

想下季拎埋英超最差

比人pump開完之後 vvd應該講哂粗口回身追
再話 攞番個波黎啦

盲撐係咁
自己好耐之前中學時代果陣就識大家口中嘅達哥
佢私底下為人係點好清楚
見到班信徒幫佢講野真係得啖笑

歐國聯精華邊到有

想知多啲

lm

LM

達哥都幾慘
搞左咁多年

但名聲一兩年就比連登仔搞到冇晒

搞完達哥 下個就係何蛇了

有一班「兄弟」喺達哥chatroom 係咁洗版64同69，要求達哥表態，一日唔表態就喺chatroom 洗版同埋連登開post 反達，最後達哥休台。

想知中學時代

我只能夠講佢一路以黎都係咁
好耐之前反高鐵我call相熟人出去立法會包括佢
當時佢應該仲係大學生（唔知果時紅咗未，我冇睇過佢啲streaming)
佢最初答我冇興趣，然後勸多幾勸話好喇去睇下啲人點爭扎都好
印象太深刻呢下

希望下個係發哥、華哥、黎明。

不如用同一手段，做好逼埋John Henry 表態今季用幾錢，呢招好似幾work.

九月頭 去英國 想睇一場利 有冇利子應該點做

Gomez 已經交左好多學費，仲要成日鐽q,vvd 唔係到又失魂
老虎海鮮波又自大
Matip 就ok

諗起石內卜

啲人迫佢表態係戇鳩係一回事
但捧明星咁自己美化個偶像真係好好笑

老虎走應該兩季之內既事
Matip Gomez算ok但多傷 最多只可以叫做較好既替補/ 輪換球員 要長踢長有事實係要多個一線

你地果時都幾熟 關係唔錯咁？

de ligt 可以同matip組一剛一柔組合

Liverpool Ready To Offer €80 Million For Lillie Forward Nicolas Pepe
Ryan Sidle in
Football

Liverpool are set to make a move for Lille forward Nicolas Pepe and jump ahead of the queue for the Ivorian with an €80 million offer.

但GOMEZ上半季跟住VVD學野
真係睇到係有潛力 有速度,有體型
但咁多傷患的話真係冇得搞
後防唔同其他位 季季都傷一排真係幾勁都冇用

何蛇有冇表態？

De ligt 可以接埋vvd 班
利記十年皇朝

無 而家仲搞埋會員制cap水

我唔明洗chatroom有咩問題
唔好話咩兄弟啦
大家觀眾你放個chatroom係到唔比人留言?
你回應左未冇人洗囉

唔走先算啦去到中間

已經唔係表唔表態
連提都唔敢提

你明唔明個身份既分別

其實潘杰寧條臭雞借垃圾利呃左幾多錢 好似乜野 function都判曬比佢做

一講未來十年 就會諗起車唔用施治
用古圖斯 然後古圖斯走撚埋

法蘭基迪莊，又穩陣又串連都中前場，分波能力好

巴賽買到好野

想利記有個同樣級數既中場

呢件事已經唔係政黨鬥爭既問題
係人權基本自由同法治既問題
咁都可以話係政治批鬥
仲話咩同文革冇分別
文革果陣係現實人身安全受直接威脅
你出街係會比人打死架on9
你唔出街都會比人搵到上你屋企搞鳩你
邊撚同

普通啦
唔講太多喇
無意bad mouth佢
不過只係喺政治呢啲位佢一路都唔係好熱衷
成日見啲fans穿鑿附會真係好笑

睇達哥開台講嘢都唔覺佢本身有好關心政治嘅嘢
D fans真係痴咗線

Hawk唔通你係黎鷹
黎鷹又係利迷

利記中場時不時隱型mode，定唔到個波落黎，斷波做唔到上前場

擺個法蘭基迪莊落去

買球員呀要，中場控唔到波，狂標波體力消耗好大

唔駛要de light，要頂級中場！

因為呢件已經26
其他人20出頭

唔係
我而家係nobody冇人識我

迫個nobody表態唔表態就搞死佢
我覺得係波台手足發功多過啲人真係咁關心69同64

波台果班人話達哥出賣backup佬
都唔駛諗佢地係對事定對人了
除非無腦

達哥點會係nobody
佢講句野影響好多年青人啦
波台手足玩野就不嬲都係
但果D一回事
波台手足黎黎去去未果幾個
但我個人都係認為達哥應該要回應呢件事
唔回應就要為唔回應而負責
因為唔回應本身都係一種回應黎

同埋波台手足都分到有D人係會真心覺得有問題有D係純粹on9啦

對就達哥唔表態
我唔開心係因為佢講過話會企係抗爭者一方
但政治沉默係每一個人既權利黎

根本高普就想個波最快速度上到前場
迪莊/佐真奴 呢D唔太需要

你睇到達哥太高
係流行文化上有影響唔代表政治上有影響
佢回應同唔回應都要負上後果架啦
而家明顯佢揀到一個輕啲既後果

我個人覺得佢表唔表態係一回事
始終每個人有自己立場
但直播係仲有講新聞情況下
提都唔提就不能接受了

英撚其實都有攻勢既,但史東C咁自爆法,好難打WO

自轉360再失波係除左直接射入自己龍最worst既情況

張伯倫

高普死都唔買攻中
因為
最
已
陣
！

我冇睇得達哥太高
佢係流行文化上既影響會影響到佢係政治上既影響
同埋重申一次送中已經唔係政治上既問題
係法治同基本人權既問題
你後半段係講得岩
咁而家佢未受緊個後果
其中一個後果就係有好多人會對佢不滿甚至鄙視

呢個都係啦
censorship點會冇問題

我睇法係佢而家已經算係一個明星
亂發表意見會得失好多人
佢條team要考慮既絕對唔淨係fans
加埋往績
佢唔表態係好合乎我預期

唔撚明 一場運動既注意力點解會shift左去一個kol/streamer表唔表態度
令我懷疑係咪有人有心轉移視線
然後又有班傻鳩比人煽動到 做鍵盤紅衛兵 剩係上面都有兩三個

如果佢因為表態得失左啲廠商搞到無左收入
都無人會可憐佢
只可以話 錢 同 理念 佢選擇左為錢而戰

條路自己揀 仆街唔好喊

你等等先
6月9號一定要出黎係一件事
達哥係另一件事
點解討論6月9號既同時唔可以討論埋達哥?
邊件事熱烈D就係網絡平台既反應而定
點會關轉移視線事

依個真,佢來龍去脈都唔提下,擺明就係有立場啦
佢平時講得新聞連依D大單野都唔講,明眼人一聽就知咩事
不過我明佢做得依D都係為錢為名妥協,就好似古天犬咁
不過估唔到大J條HIHI都會開片講下件事

今日新疆
明日香港
真係唔表態唔出黎?

出就出硬
但覺得出黎都無乜野用

主要唔駛睇得自己咁高
無表態既藝人大把，點解有一堆人狙擊佢一個？而呢班人係不嬲狙擊佢，今次有位比佢地入，就tum左好多無判斷力既人支持佢地狙擊
你地話自己表左態，有乜人會知道？講完你地會唔會無左d收入來源，會唔會比人封殺？

與其咁落力狙擊一個唔肯表態既人，點解唔一齊狙擊支持逃犯條例既人？定你地已經中狙計，剩係玩分化？內鬥？
自己諗下啦

明知不可為而為之啦
一路都係咁諗

就算佢真係有咩苦衷唔表得態
佢個台咁多小學雞睇
佢連客觀講單野出黎
再講句不便評論都冇
我尊重佢既權利
但係對佢失望

佢而家休台
即刻變受害者
又唔洗蒲頭
又有班人出黎同佢打生打死
已經成為最大贏家

利申 多年達粉

同埋我想搞清楚番
呢件事唔單純係政治鬥爭
係基本人權同法治問題
用普通政治問題既ethics唔太適合

唔好睇到依到咁重影響力,出面大把人係泛民FANS,佢地冇高連登既人咁極端

難以置信！去到2019居然仲有人睇達哥

係睇都睇fufu啦

由細睇住佢大

收錢打機果一刻初心已變
2017 任天堂2 隻滿分神作都唔玩 鐘意打機既人點可能會唔玩。 sony 同佢太多合作 唔知係自我審查定合約都好 無播到係事實 但都係佢自由 始終我哋無俾錢 而且佢直播其實都keep 到好睇。
達粉可以覺得連提都唔提而失望 但我覺得班友over 哂日日逼人表態。雖然日日講事時不過佢唔係政治人物，食呢行飯 。要佢表態同打爛佢飯碗無分别 ，而且係大是大非前沉默都係表態
最後一句俾所有人

你搞清楚
有一班人一直狙擊佢一回事
但不滿佢今次反應既人好明顯就唔只佢地
你話我地表左態會冇損失
你又知?
識大把人因為政治立場唔比中資企業請
然後大把人因為唔想為呢個政府打工所以寧願做份低人工D既工啦
咁又叫冇損失?
你自己要做一行靠觀眾搵食既就唔好因為咁而喊
冇人迫鳩你入行架
成個世界大撚把人做緊一行自己唔想做既因為唔想自己做既野同理念相悖呀

大把人 大把人
係咪你地先？
企在道德牆上狙擊無表態既人，一定損失好多了

係度加多句
希望聽日見到大家

熱到仆街，痴撚線

星期日赤裸上身會唔會俾人拉

又係唔係馬冇資格講馬既理論
我自己做份工唔受呢件事影響
同我立場相悖既人而唔尊重我立場既人我就唔交往但我唔覺得呢件事係損失
喂大佬損失呢D野係好主觀性
我唔覺我有損失就唔講得?

我都希望會
如果理念強勁又團結就有機會
但次次搞抗爭都係內鬥優先

英撚d後防係咁上下，碧福特都間中派膠

尋晚碧福算打得幾好

佢根本就係索尼御用打手不過佢依D只係輕鬆GAMER,比係其他真評論GAMER差幾條街
迫人表態果班擺明係明做達哥嫁喇
真心FANS果D由頭到尾都係失望佢點解連客觀評論都唔做,直接無視姐

永遠記住佢送比奧力果球

咁請諗下點解咁力心集中狙擊一個無表態既人（剩係佢一個），寧願搞分化都唔狙擊下支持逃犯修例既人
自己初衷又係咪想咁

幾時有人同你講有優先次序
你而家係蔣介石?
要你揀先安內定攘外?
兩件事一齊討論有咩問題?
我話你班達粉有問題既同時我唔可以去同支持政府果班人爭論?
而家2019年啦
同時討論幾件事情唔係三十年前咁要落街同人嘈架
禁個制就轉到個平台架啦

你都仲係冇回應過我話達哥同佢班粉絲有問題呢件事有咩問題
初乜鳩野衷

我只相信暴政必亡

屌你老母FSG 仲未買人
搞到呢度又嘈交

內鬥華人基因黎 冇得攪 呢單野你而家望落好似好團結咁 其實已經諗定當日點割席

任何政體無論係咪暴政都會滅亡架啦

呢個一定係
係睇要幾多年囉
唉, 而家連登仔尤其係cc台果班
太心急想做一件事就即刻ko港共同中共
然後就覺得達唔到呢個效果既都係鳩做冇用

太陽終會滅亡
流浪地球！

睇開都知達哥性格係勁淆底 評論就預左佢唔評
但淆到講都唔講真係失望

機會其實出左黎
大家出黎比少少本錢彭斯月中講下野啦

FSG真係正仆街，冬季轉會窗明明英超仲領先緊，但就走去賣人同外借人，好彩汁返個歐聯，唔係一定吊爆FSG

吓咁當你一件事係論壇推得勁咁自然另一單就會少人理左/受損架啦
之前安心事件都搞到冇人討論送中條例啦
同埋我覺得咁樣狙擊達哥對個運動根本冇幫助 甚至有負面影響
你諗下啲00後本身冇留意時事既達粉見到自己偶像比人咁批鬥會有咩睇法
本身沈默大多數見到有個沈默既公眾人物都比人狙擊到咁又會點睇依場運動

最主要大家對達哥有期望
大家唔會狙擊叫班奶共藝人表態
因為大家一早唔再對佢地有期望

歐美連64都開埋共狗波
以前邊有架者
就知69要醒水識做啦

兩件事唔好拉埋一齊講
達哥呢件事係源於送中
主要問題冇變過
同埋都係果句
你manipulate極未又係得連登波台
唔好講到成個普羅大眾都會講咁

達哥單野咪得連登有人理
安心起碼新聞,電視都會講
唔好睇到達哥同連登有咁大影響力好嗎
如果連登真係有咁大影響力
港共一早收咗皮喇

That's it 要出街了唔覆了
我唔覆唔好話我笠水

下次討論返轉會

對巴塞首回合輸三粒 踢黎都無用
唔照出全力踢點知有無得贏

唔存在既野都有得討論

是撚但啦，大家都知係垂死掙扎，我但求香港仆街有支那一齊陪葬

想問下有冇利子用jelly wallpaper？ 上網搵唔到啲正既 想用下jelly

其實本身係支那仆緊街
拉香港過埋去一齊陪葬

咁如果真係冇影響力 咁咁多巴打開咁多post叫人69出黎同認識逃犯條例咪好傻鳩
咁樣一句抹殺咁多人既努力好咩

老實講 香港大撚把既得利益者 佢地唔企出黎帶頭都可悲

黑洞以前無人知存唔存在 都討論左幾十年
可能討論下delight同faker會轉黎利

根本要死一定一齊死

睇完史獨封信 咸左

巴打69見啦
明你嬲既位係咩 只係想多啲人諗下狙擊達哥係咪真係幫到件事

佢唔表態失望就有既
最恐怖既都係自我審查
以前都會帶下64 雨傘 連自己mod都叫坦克
到依家怕左怕右之後話都係講都唔講提都唔提。

既得利益者都有分兩種 搵夠同未搵夠
搵夠個堆醒水一定係走仲同你出黎搏咩 成件事好合理

靚仔咗喎，真利迷

可以同時進行啦 呢頭屌完達哥 禁兩個制就去番69啲post 再反手上pornhub打飛機

上左果個位 當你發現自己講既野係要負責時
冇人會夠膽企出來講 當初百幾條友時 比人反咪最多收皮唔做成個台接左佢就冇人識你
依家講緊萬幾人睇 就唔同講法
你睇下天琦同台仰 講句野已經唔同晒

差d唔記得unsubscribe beinsports free trail

我只係話冇咁大影響力
但如果係連登開幾個POST就可以轉移視線/分化
好老實講呢D活動都係等收皮算喇

做咗有冇成效我唔知
但咩都唔做只係等死
69見

Hi 阿狗清清

呢樣真 上連登勿認真

如果大家都唔行動，仲講咩有用冇用
當年蘇共倒台又有邊個估到？
時事台D野睇下算啦，勁多假膠同五毛

仲有東德週一示威
當然人地係寫定遺書咁出去, 同香港情況好唔同
但事實上係有例子群眾壓力係有用

有無電工巴打知道110v-220v既電器用幾A Fuse?

尼馬條柒頭

咁好多年前左膠(真係左膠, 唔係而家果d同自己意見唔同就係左膠果種)果種自己9up既階段性勝利確實係唔可取
冇呢d群眾真係好易會洩氣

Liverpool have joined the race to sign Ajax and Netherlands defender Matthijs de Ligt. The 19-year-old is also a target for Manchester United and Barcelona. (Source: BILD)

VVD淨係識縮後 唔怪得250又過佢唔到

見到利POST講返政治野有D感恩
屌你之前十尻個POST都係FF買人ON99

講返,唔好再話出黎無用呢D垃圾言論啦
你唔出黎更加無撚用呀屌你

海外香港人69都陸續世各地示威
再者,我公司D白鬼,有英國佬,法國佬69都會一家大細出黎,身體力行

你諗下,人地白鬼大可以拍拍屎FK就返去UK法國
佢地年收入過百萬69都會出黎,好大程序佢地真係好中意香港

如果作為LOCAL既你都無動於衷
日後送你全家返大陸都無人會可憐
醒下啦香港人屌你老母!

REPORT: Liverpool have supposedly come close to matching Nicolas Pépé's price tag at Lille

白衫，深藍褲

熱狗

唔明點解大家放左重點係「表態」+「唔描述件事」
最大問題係個「轉變」，由之前都會講呢單新聞，到提都唔提，呢個先係大家應該討論個位
佢唔係咩大明星，但都叫算好多人識，有哂合約，所謂公眾人物唔表態真係正常做法，係某部份奶共奶到出汁先會公開支持

中資會要d同事去撐政府

衫好靚

好容易整污糟

之前仲有個女，不過69真係隨時改變香港
如果真係有100萬人上街，政府都當無件事
真係有能力就移民痴撚線政府

shut up and take my money

靚過主場好多

到時見

諗住呢年印英超 米拿

成件熱狗咁

痴線熱撚到 行都濕晒
聽日班名宿點踢

5分鐘停下飲下水

巴打下世小心d

虐老

定全部印歐聯好

先印歐聯，等下年拎到英超先再印

共青團=/=共產黨

香港大把地下黨員
何況大陸人

睇落都幾型

黑人著淺色係好睇d

女仔,23,讀緊U,
招鍾意足球的朋友,
有冇興趣6月8日星期六,
1515 大球場,
利物浦vs多蒙特傳奇隊,
同我一齊睇足球?
我fd比多左張門票我,
坐第一排,
男仔or女仔都ok
唔想浪費張門票
PS:對足球唔算好認識, haha
@joinwithmeifyouwant

TG group見到啲咁既野

呢度好多小妹

自貼先

後日都唔企出黎個啲真係枉為港人

大把狗公鳩衝

買左黑既就會想買埋白

agger已到香港

睇你用咩電器

呢對幾靚
買波衫都買到窮啦

佢客想印jelly 但又吹哂風轉number

想買白色多過主場紅色

下季凈係買作客算
主場柒到

下季不買了
幾鐘意今季主場

作客上星期流出已經覺得靚, 但好多人話麻麻地

而家影完poster又話返靚

好耐無見

試左 同紅鞋差得遠

沙短都幾多highlight

如果買女仔波衫
應該去lfcstore定ezfootball度買好

第一次買

卷髮棒

好少上科林了

咁上乜

兩間都ok,啱碼就狗衝啦
最好去門市試啱碼先

岩岩先見到張仔轉15
都係睇定d先

女

共匪又黎玩抹黑

靚過主場

Steven Bergwijn
勁唔勁？

Molamola d 草

真

以前係死mk, 染金毛，以家順眼左

con囝

Hawk 巴打

9/6

有無巴打去咗追名宿
本來今日想去但見無消息所以放棄

人在外地做野，雖然唔可以親身落場，都會為咁多位巴打打氣！

睇下個plug 上面寫行幾多A 再揀個大啲
利申N 展但係唔係EE

正常唔係5定10A就得？
不過唔識都係唔好亂整好啲

作客買唔買歐聯版好呢

臭雞 除左件衫佢

印歐聯件衫多d色好睇d

@失頭哥

agger

如果你身處該地係有示威可以join埋

經ezfootball買左件下季主場女裝
真係幾靚
女仔真係著女裝修腰好睇好多
有UK size8

Plug 寫7A 125V 即係10A/13A fuse 都可以嗎？

睇睇下有d英撚feel

有一個一定唔會轉

幾型真心
決定買上年主(歐聯波章+呢件英超)

奧海 衫鞋-85 90%

頂24號開始送
咁啱我返咗香港 新加坡冇人收
點算 驚冇貨

查左，應該無

唉 我都冇

好感動 香港終於出左個殿堂級rapper

又上熱門

韓妹

作客暗花幾靚

Yes I do

做乜鳩

點解可以咁多負皮

Manchester United, Liverpool, Arsenal and Barcelona are set to battle it out for the signature of Lyon striker Moussa Dembélé. (Source: L'Equipe)

share埋啲垃圾

點解係球員名係紅字

擔心班名宿中暑多d

唔係藍字

英撚一樣

紅鞋邊度有得買？

唔係... 得紅字揀

唔貪心 整件Eriksen已經滿足

想問大家通常官網出貨之後幾多日會送到香港

應該計DHL幾時pock up
星期一pick up, 星期四到

要貪就貪啲
要埋兒子

我覺得幾個月後會出6冠特別版鞋

香港DHL有無得揀時間

問題好似好on9
但係新加坡官網唔用DHL 冇得揀時間
咁啱返到嚟唔係好知香港係點

我記得DHL可以自己轉時間
好耐之前試過

點解連希比亞都唔嚟

想人係你面前冇著衫

知唔知係幾錢？

d品味差到一個頂點

黑雞?

平到咁同屌男人有咩分別

好 收到
唔該哂上面兩位巴打

好驚Jelly轉number

這些機會不是...

雲迪克愛助攻

萬希泉與英格蘭足球名宿米高奧雲旗下品牌MICHAE10WEN合作推出陀飛輪腕錶「MICHAE10WEN傳奇時刻陀飛輪腕表」，今日奧雲親臨香港亮相發佈會。奧雲這次亦有參加設計，例如時間盤12時位置有一顆金球，紀念他2001年奪得歐洲金球獎，表背擺陀位置上刻劃了奧雲職業生涯263球入球的次序和日子。

奧雲受訪時表示，他一直喜歡香港的氣氛和環境，很高興可以再來港與他的球迷見面。提及這次利物浦傳奇隊來港獻技，奧雲笑言自己其實很想參與，不過碰巧為腕錶宣傳，所以無暇參與，他表示希望下次可為利物浦傳奇隊效力。

Well, well. @Romain_Molina understands that Adrien Rabiot has informed PSG that he would like to sign a contract extension, waiting on a response from Les Parisiens.

下次黎香港幫曼聯名宿隊踢

臭大嬸

就係貪佢臭

件作客感覺冇字好睇D

好靚 買件俾條女著先

當獌狗咁撚

傳奇隊關你撚事咩

點解可以咁無恥

終於換咗隻6字上去

呢條撚屌真係賤過地底泥

有冇人知第二作客係咪黑底 湖水藍色字？
好似training衫咁

19

fsg一日唔炒佢一日都要反fsg

1唔同款 下季零的突破

冇

同疤鬥搶De Ligt,搶贏就有
同VVD講做說客說到佢過嚟有bonus收

紅字

草皮奬呢?

英超版咪一樣紅字

今日D天氣踢波真係好痴線
隊友仲要球球後場大斬叫我衝

唔想去獌

有冇人準備睇法網納豆強姦廢老

諗住主場印軒隊 作客沙狗

爭第二

djo嗰邊今晚亞軍戰啦

其實主要係睇曼城會唔會跌watt

18後18後 沒有19

Sor 鍾意djo多啲

想問下官網波衫size 係跟EURO定ASIA?

踼波唔追波, 係度散步
你估你係小花

我都唔想納豆追到廢老
但泥地真係冇人有得打

Euro

UK/Euro

Van Dijk: “The signature tribute in the shirt is also a fantastic way to recognise and remember all the success of one of our greatest managers, Bob Paisley.”

有冇巴打睇緊拿度對費達拿

岩岩訂咗隻杯慶祝下

咩website

兩單汽油彈真係好鬼...
大家要頂住呀
下個post講下69？

fb:fansgoal

但係無Liverpool 個字

點會去垃圾獌 利又唔會買佢

奧雲呀拿! 25呀拿!

啊啊啊 大力D....

真
買人果邊都話可以斟酌下
呢條撚屌一定要炒

真心想簽巴布黎
反正前場應該簽唔到大名

官網作客白衫想要藍字

cc台班傻鳩真係好想isis/阿爾蓋達化
乜野狗屎垃圾都話乜野切唔切割

一開fb就見到人share sc 隻臭西訪問加西亞
又比佢R撈成功

有無人知件客衫會係幾錢？

好有說服力

sc隻臭西係咪即係膝

599

奧海城就有埋85折？

幾錢

de.ligt傳得好勁
但係講真覺得老虎會賴死唔走個隻

Gomez 會傷ga la

天日一齊著軒okay?

我寧願訪問加西亞嗰個係我

有傳咩

不了
著agger

講到呢家psg or liv

熱到痴線

尋日又話psg or ba?

老虎去意假呀ma

有折咩？

聽日明宿賽班阿叔點搞

冇所謂既
多個人打後備一定係好事

係喎

Btw

九十年代既利名宿原來連登仔真係唔識

簽deligt唔簽前場既話會好失望

依個時候 要召喚正囝

我識大部份啦

麥馬拿文 貝加 科拿.....

點解你覺得FSG都買前埸/後埸 2揀人?
唔理咁多,買到邊個J邊個

球員轉哂propic做獎杯

唔好買法甲前鋒啦 好多都伏味濃
荷甲就唔同

Vincent jansenn

我會帶定去

Origi : 試下講多次，下季唔幫你贏歐聯

15分鐘放break

中間有water break?

無都變有啦 點頂

呢件比米仔收左皮

Liverpool FC - Liverpool Echo 報導，在利物浦以 2：0 擊敗熱刺、成為本屆的歐聯冠軍後，格拉斯哥流浪主帥、前紅軍隊長謝拉特特意走到更衣室，與眾後輩一同慶祝，還與高普擁抱致意。隨行的還有另一名前利物浦球員、現職格流助教的麥亞里士打。

佢唔是技術流
技術流迪比琴日大顯身價

FSG:ok 咁唔買包皮

話入更衣室就入
呢啲未power囉

利記唔需要球皇

希望今個夏天高普同fsg真係生性
比驚喜我地
大手筆完全補強陣容

咁沙拿....

回購25古 其實係最佳選擇
當然要巴放幾錢

沙拿唔係球皇級咁黎
同埋心態係差左 個衰仔

Thank you salah

不了 一億搵鬼要

佢肯做後備先算
其實佢唔係高普体系必要

多魚球員

要vdb 啦

佢無咩大傷 同埋有說明書 即食
當然背傷另計
但如果80-90M 都有機諗一諗
因為飛機仔同埋果位法甲前峰真係唔知踢成點

佢係呢家隊利已經冇正選踢

同文尼替換一流

樓豬咁搶口

大家都知FSG咩料
其實現一刻陣容 中前場 未必會買
反宜左閘最重要
頂盡都係前面
中場唔似會買人

佢心有條刺，不了

Look who is here in Hong Kong, Reds.

Agger bb

背傷陰影

大家有冇諗過買son，又唔太貴又可以後備

Liverpool, Spurs and Man United are all interested in bringing Bruno Fernandes to the Premier League next season, with the player's agent set to fly in for negotiations soon.

Rabbit 唔想去獌 想續約

YNWA

去獌啦，麻煩友

好想同佢瘋狂紋身

咩話?去獌? 快d幫我r返psg道歉加續約

Son家下都唔會見平吧...家下買人真係買平又唔係 但好少少既都貴到癲 又一堆球會爭

有冇人去搵佢 Agger b

原來黎咗

埃及文明以外既第4人，貴都合理，最重要係夾姐

真利

Psg買左迪基亞佢啦

真係球員想黎都要高普有冇說明書
當年多仔買左MK 唔識用
佢走左之後MK做助攻王
當然MK宜家都西西地

son上年先續完約

SON 唔會走 只要熱狗唔賣

就係因為熱孤寒，所以我地先有機會

agger又靚仔紋身又型

但明明karius個樣都唔差
但一見佢D紋身就柒柒地咁

當時我都覺得前場夠哂人
其中一個傷都有人頂上 25古走左搞到決賽沙拿傷出都冇人換

25古其實一個可以頂兩個
沙拿傷文尼轉去右翼搞掂
文尼右翼仲勁

son同文尼太似
唔建議

son moura erikson all come liv la diu

Jamie Carragher: “The feeling in Holland is De Ligt will be better than Van Dijk. “Van Dijk at De Ligt’s age hadn’t even been thought about of playing for Holland.”

我地又唔無拜仁，熱刺都唔係多仔。
熱刺班人岩岩打完FINAL鬼會過黎（就算無打我都唔覺會），人地先唔會好似25古咁無骨氣，（熱刺係孤寒，但我地都唔好得幾多）

咁老實講好多後生勁 大咗反而冇料到喇
英撚自己都有件WILSHERE喇

派咁大頂高帽都冇用啦
人地去疤

你咁講其實只要買左翼就可以一個頂兩個
真心唔建議回購25古
除非低過5000萬

最想要eriksen

熱刺想要MOURA同艾歷臣多D
SON肯定貴到仆街

米奇老鼠紋身

SO HOT HERE

人地真利黎

前晚睇佢好撚廢

5000萬 又會唔會嚴重低估
呢口價唔多公道

成隊都廢廢地 睇C朗表演

古 70M的話個人可以接受

係得b sliva同c朗勁

要黎打後備出高過5000萬?出得高我唔使買佢啦

但現實唔會 完

70M不了

3500友情價吧,過左7日試用期,見你係巴先幫你收返

如果5千萬要番古，疤比人笑一世90M借古2年仲要歐聯都比利羅埋

【長期置頂】69反送中遊行須知整合

馬列斯都4800啦

巴3盃變1盃,唔炒教練夠俾人笑啦,佢地在意咩

自信嘅分別

Time will tell

賣仲有球迷支持

果隊鏝黎
同埋馬列斯去鏝之前真係勁
本身要佢黎打正選架
係佢唔知點解係鏝打唔起先用Bwa打右翼咋嘛

英撚就一堆啦
細個吹到幾大幾大25歲已經打緊唔知5,6線聯賽

仲有巴迷場場噓爆古,

我地要同鏝鬥就係要將後備陣容都勁到正選級
冇絕對正選先有良性競爭

woodburn

freedom is not free

過多幾年咪知囉,拗來多餘

唔怪得無消息
原來agger一早喺酒店入面

想問聽日開波之前係咪有處刑睇，好似話推曬啲反軒逆賊餘黨落中圈犬決

係囉,好多人都諗住要平,又要人做後備
咁點同鏝鬥呀? 唔想又輸1分呀

某程度上認同
但真心覺得出太高買個單一作用而唔係比正選好又離心既球員真係

依D都叫球皇
軒仔叫乜

神,定海神針

呢家會想要fekir van beexxx多d

我諗住佢講球皇係個心態咋
包皮技術邊有球皇級
係速度有姐

我習慣將軒收係執毛入邊

都係個句啦

delight+van de beek/fekir/B仔 就夠

唔貪心

van de beek

軒唔會要自己做球皇
佢會寧願隊友受到更多讚賞

冷氣機唔夠涼

死喇 官網嗰電話號碼打錯number點算

無私奉獻精神值得世人敬仰仰

邊個b仔

般奴

認真想知大家真係想利買迪列治?我覺得matip 已經好強 joe gomez如果打返上半季水準的話 迪列治好似顯得有啲多餘

邊個般奴

葡萄牙個件
踢士砵亭

bruno fernandes

跛腳不了 de ligt +vdb

佢地如果試過一季全藏既話就係唔洗買

有錢的話 冇人嫌勁人多
BTW唔覺會買

勤

買左gomez會好尷尬

Liverpool's Community Shield meeting with Manchester City will be played at Wembley on Sunday August 4 at 3pm BST.

幫F$G慳錢做乜9? 俾佢課紅襪隊咩

我反對
一來中堅人腳夠
二來中堅防守能力已經好好
三來睇死買完De Ligt之後就唔會再重轟買人
四來買中堅冇針對到進攻板斧貧乏嘅問題

講真deligt最好係制空力
matip vvd制空力邊有得輸

高普:買完場場1-0夠做 咪解決到問題

你地到底想要冠軍定做靚條數？

希望只係利記抬價部做緊嘢唔係真係買

FSG:你地想要 關我撚事咩
拎去課紅襪算

買左de Ligt即係代表Matip要讓位
踢得咁好都要搵replacement真係好唔尊重

當中鋒打
死球贏曬

之前又係度J鏝d後備有正選級數，而家又話唔買人

又想要個BENCH有一堆正選級球員
買件頂級後防又唔制 好難服侍
BTW唔覺會買 但買咗會照J

VVD deligt雙箭頭
gomez matip中堅

中堅唔傷其實唔使點輪換唔使咁多個
反而中前場同閘位要輪換多D
講真中前場出貴一貴買人ok
但你比貴一貴就唔好買25古啦

利班玻璃後防

高普講到明唔買前鋒
咁真係唔知會買乜人
真係覺得前面高普最多買一隻翼

其實係琴日睇完荷蘭 見到迪列治守波表現都幾差下不過如果高普教迪列治教到vvd咁我梗係J

你冇得咁預架喎
買完番黎唔傷正選以外就雪成季架啦喎

真心Eriksen啦

高普個9UP佬講都信

納豆又虐老

70M快deal de Ligt啦
當年車狗拎完歐聯都一野車落世3到
拎完歐聯唔係仲買D二線下話

事實係咁 12同32應該冇試過成季唔傷

#LFC's Community Shield meeting with

@ManCity

will be played at Wembley on Sunday August 4 at 3pm BST.

預傷半季

Mbappe

一人半季VVD全勤

有無人知幾時賣飛？想過去睇

老實講,傷病真係好趕客
而馬貼 高美斯真係畀唔到信心人地

我覺得重點係
要賣左老虎先囉

隊長

老虎走啦仆街
真係好撚呢條仆街

買唔買deligt都好中前場都要補多個
我唔介意呢個暑假用億五去補強
係fsg肯唔肯姐

收哂上面皮

move move

啦啦啦喺Melwood嘅？唔通唔放假加操？

計埋賣人今年會賺成3億
用2億增兵都係應該
fsg

lalala今年好廢
冇哂速度 又過唔到人
純粹做下駁腳

一直傷 唔斷尾 好難勁得去邊

做過man of the match都好廢

出佢要驚打少個

成日想攞紅牌咁款

季中踢左兩三場又傷過

最IDEAL係清走呢D文員
屎獨屌魔呢D文員/垃圾走左,清埋其他唔該

希望下季會好啲 佢留喺度點都會有用嘅

LA留到完約都正常嘅
唔係唔知夠唔夠英人
仲要LA FIT的話係可用之兵

蝦毒撚

英人可留
後備

去英冠執d潛力幻/ 比wilson la

睇WILSON打維拉個場唔覺勁

馬撚topic
1001記住topic要有9/6

佢個場 林伯放佢踢中場 後面踢番兩邊好番啲

成日話中堅夠人 又唔係唔知你隊波入面
一個全勤 兩個玻璃 一個垃撚圾

老虎跟本應該賣 好彩VVD冇病冇痛 一個唔覺意有咩事就898 今季已經試過冇人到F3打中堅
話夠人果啲其實係咩睇法？

Busy summer for the Reds!

如果佢踢到man of the match個場咁就好

Jose Enrique had a message for Andy Robertson hours after the Liverpool full-back lifted the European Cup: 'You're the best left-back in the world'. “I said to him after the game at the party, for me, he’s been the best left-back in the world this year.”

要打社區盾同超級杯就,唔好打咁多熱身啦

今季冇事 好大原因都係因為vvd可以全勤

下年仲要打咁多條線 定係又諗住乜鳩都棄哂淨係打歐聯 聯賽

諗起老虎拍高美斯就

本來諗住咩都冇得打

because he is

舊年夠講唔買龍門

我地用開屌米，好難接受用貴價iphone

屎為咋
用獨家OS

對里昂場友賽真係好可疑
正路要準備社區盾唔應該中間再作客去踢多場友賽

好怕Fekir 受到二次傷害

阿po又內戰

有冇利子有用開GO PRO 之類ACTION CAM?

新手想問下張MIRCO SD 卡太渣係咪用影響VIDEO 拍出黎RESOLUTION

7月11又要訂一個月lfctv go

As announced earlier this week, Alberto Moreno and Daniel Sturridge are set to leave the Reds upon the expiry of their contracts this summer having helped the club clinch its sixth European Cup.

Academy graduate Connor Randall, who made eight senior appearances under Jürgen Klopp, and goalkeeper Adam Bogdan, who played six games for the first team, will depart ahead of 2019-20 too.

Academy players Juanma, Conor Masterson, Glen McAuley, Corey Whelan and Ben Williams are also set to leave the club.

Contract offers have been made to Bobby Adekanye, Daniel Atherton, George Johnston, Abdi Sharif and Edvard Tagseth.

頭兩場都係青年軍，其他都係一人45分鐘。安排咁多，可能高層對呢兩個獎志在必得，推一推商業價值

唔記得，應該幾十姐
一個月後記得cut就得
每年都係咁 因為有啲友賽好難搵link

出青年軍

其實利全部球員都當打年齡
青訓都好難上位

Christian Eriksen's agent: "Last season there were 3 clubs, 2 English and 1 foreign, interested in paying a huge amount to Spurs. For the club it was then a no-go area and for Christian not a must-have. I have the impression we are in a new situation now."

官方：曼聯宣佈簽下Daniel James！轉會費18M！

關利撚事

又唔係嘅，足總盃同聯賽盃可以比青訓玩下，不過前提係唔好咁快出局

同意

masterson係咪以前歐聯做後備果個?

況且會方根本冇話買完big name 就唔凖買其他球員
追de ligt合情合理

有人買老虎未買deligt囉

係，碩士仔嘛

盃賽出局=米囝個人完季

你

Vvd deligt matip lovren
Taa Gomez
Robertson Milner
就算有de ligt 都應該留lovren

如果早知$2000連簽名會嘅波飛係有得簽agger我一定狗衝

5個中堅

賣比國米啦

希望今年米仔可以轉會，都想佢可以係其他球隊打到正選，又可以升個青訓上黎

我屌 件白色靚到

不了
gomez係中堅

四個半
仲要預兩邊後備輪換

901,要破最低入球數同失球數

前面唔夠人 起碼要有f11輪換人選
實力要有f11級數

難搵 要用攻中改造 仲要有逼搶意識既

Eriksen

Bruno

Fekir

計盡4.5 高美斯又俾高普當右閘打 睇死右閘又係冇sub
計埋de ligt都唔算多人 重點 老虎唔賣都盡量唔出啦

正路計左右閘各買一個先啱。兩邊都無後備。

沙基情況未明下買多隻翼都係必需。

再有錢應該一野轟落去買個頂級中場解決中場質既問題。

中堅我所認識既廢中唔會買。佢一定唔會貿貿然踢matip落後備。

唔貴既話簽埋拉比奧特

麻煩友

呢啲麻煩友 唔好黎
岩岩先送走一件

Bruno無乜留意
Fekir係法國隊好似踢過一兩場假九

獌狗新簽個Daniel James勁唔勁？冇乜睇英冠

rabbit諗住自由轉會實大把世界
一開始傳到就過巴塞咁 依家仲要求番PSG續約

冇傳過嘅Rebic有啲似F9打法

暫時比較缺既係左翼鋒同左閘替補
中鋒留力子既話 其實都夠
因為我估個左翼替補都要識踢埋中間
迪比係最好 但獌狗不了
傳得最勁果個pepe就係呢款球員 我覺得真係成到事
至於Bruno就咁睇佢踢國家隊踢邊路真係麻麻地
可能聯賽踢中路勁 但廢中既中路唔係比攻中踢

Rebic勁但唔太合高普打法，Fekir全力追啦

世界盃歐國盃果陣睇條友波底勁差
一定頂唔到F9
好多時中後場傳D垃圾波好靠F9 FT修正

依加獌都要學阿記玩幼幼啦
唔高價買球星嘅

R聯作容真係幾靚

唉我兩張學生飛放唔出
送左380比FSG洗
買人以洩我心頭之恨okay?

要重建球隊文化

唔清走最高人工既唔收人工果個就做乜都冇意思
幻幻極都好打一陣就開始要求天價人工

獌狗而家要淪落到對住個英冠仔打丁

要不是積基卡一腳收死米仔
我地都唔會有高daddy

#ThanksJagielka

講真呢件咪搞，好似話要求1500萬歐元年薪，如果滿足到佢，最怕其他球員又會要求加薪

獌狗都有今日啦

我係獌就圍住普巴rebuild

我地都年年買降班隊啦

今年降班隊有冇荀野汁

施施聾

呢一腳真係天滅羅渣
last min都搞d咁既野

一般啦，最好唔買英人，廢到爆。

有big name仲想去？

軒？TAA？jelly?

thanksJagielka

為利市帶來歐聯最大功臣

bale可能肯，獌都仲比得起人工

jelly Scots

同市光榮

Colossus

Randall 原來都出到8次一隊

聽日班傳奇一定熱到仆街

見到個Daniel James 都有67k週薪

咩來頭

新新c7

希望咩消息都無
但又好似邊爐咁無啦啦簽左

咁撚平，我仲以為係120k up
獌窮左wo

我地6皮係咩水平

因爲can子離隊所以預早簽定

cls vvd

垃圾陳應記一功

杰寧

打算12月去liverpool現場睇波，想問下係咪一個member只可以買一張飛

好似唔係呢場

robbo matip 咁上下

踢一踢波已經攰到
聽日班名宿點踢

Gomez 米仔 origi 未走前的ings 都係6萬左右

Cls taa果球點做到

痴Q線 好有心機

bruno fernandes 隊隊都傳得好行咁

班曼狗話踢法似bale

好似有第2簽，唔打啦投降啦

好撚勁

其實點整呢d咁似嘅片

出來英超會係紅色

阿仙奴重奪英超

傻西會唔會暈低

250都應該有60 kg
將軍一野輕鬆用腰力頂開佢，好腰好腎

巨人

呢幾日天氣真係

行山 曬到我
行左半日就頂唔順 收左皮

香港而家幾多度

下個post開 港人永不獨行

60kg
我都得啦
會唔會太睇小將軍既體格

男神

有冇手足買作客衫

我都睇緊
係 如果要買多過一張 要買多份membership
跟住link-up你哋既戶口先可以一齊買

一定買

遲啲 睇吓jelly會唔會轉

希望唔好轉除非有6號

買件作客軒巨

2同3號好似好怪

最高33 好痴線

啱啱經過銅鑼灣崇光
入面new balance已經掛咗件作客衫 display

3號法賓
2號睇下阿諾轉唔轉啦

我都想印jelly

我聽日去買買

有冇人同我一齊印馬貼
下半季英雄

矮

德國das deutschlandlied真係最好聽既音樂

咁vvd同ali都應該冇人印

理得咁多咩..
好多女米7都冇就著virgin

依家先知香港咁多處女

聽到話邊爐轉2

洗乜咁在意呀 自己想印邊個咪邊個囉 驚閪比人笑咩

點會唔去 呢場波緊要過歐聯賽 輸左冇下季

有意義咩
咁嘅話我會想馬貼著3號多啲

老閪都去

唔使講有d野

we are in an endgame now!

我要印老母定係毒撚文尼

諗起香港有人印vi la lo mo果件

69呢d真係YNWA喇

文尼啦
文尼今年carry左咁多場

Matip幫利拎歐聯 轉個頭俾人取代埋好撚慘姐

咁多條戰線，多個人輪換都好，vvd都打唔足架

依個version好正 loop左成晚

係啦,根本利而家同鏝陣容比,仲有一段距離,
而家唔買,12月1月果時多人傷就GG

Mane 123場入59球
Salah 104場入72球

正常男人要揹起自己體重既重物應該唔難
唔好睇少自己
揹返幾個中大email上山

我都覺得好好聽

同路 我都諗住

作客真係靚咩
等埋第三作客先

個人覺得幾好J
今年件龍門+作客係我會好想買既一件

韓妹子d taste

印埋歐聯章先靚

印返件主場bobby

真身偷偷留下負評

nb識做啦

軒神>謝生

舊公司有個女同事160左右 印左VVD

唔好再講乜乜出來行無用，各位利子9/6 見

有無仲未J完拎歐聯既利子？今日俾frd串🙈

利子出少少力比夠一千個負皮佢
差少少

放棄本土杯盃 全力博聯賽+歐聯先係正確

據《Skybet》的資料顯示，利物浦中堅雲迪克勇奪 2019 金球獎的賠率，已超越巴塞隆拿隊長美斯，進佔賠率榜的榜首。至於緊隨其後的潛在得獎者，則分別有同樣來自紅軍的沙拿和沙迪奧文尼，還有祖雲達斯球星C.朗拿度等人。

每晚仲睇緊youtube捧盃片先訓到

六隊迷？

而家睇緊對疤

負皮左隻車9

已經好公道去到聽埋rap果part先俾負皮

贏到歐國聯 會唔會大機會

nb 不了 轉nike最好
nike宣傳+銷售點最多最好。
球會價值又會提升

template波衫

球會賺多d 品牌效應又提高

有冇得NIKE 官宣先?可以貼埋錢幫我地買球員先諗諗NIKE

睇佢post果D傻閪韓妹圖就知弱撚智

牠來自東門

幫荷蘭贏到歐國聯
而阿根廷贏唔到美洲國家杯
就好大機了

nb跟唔到我地進步
仆你個街年年都無貨
都唔撚係做生意

係 所以轉adidas / nike最好

呢樣真買波衫買到好似cut cable咁難

Yes
NB 係靚 但貨實在少得過份

咪係
預訂都可以冇貨
有錢都唔賺點發大財

想買

呢隊又幾好睇
之前出個啲

Let’s talk about six baby
Let’s talk about Origi
Let’s talk about Rafa, Fagan,
Jürgen Klopp and Bob Paisley
Let’s talk about six

新chant

件客隊龍門又係冇歐聯版
NB真係唔識做生意㗎喎

origi 可以同傳奇教練睇齊

客場衫有冇歐聯版

有 唔洗驚

正 印6章

無佢無冠啊

幾時先有軒嘅歌

Jamie Carragher: “The feeling in Holland is De Ligt will be better than Van Dijk.
“Van Dijk at De Ligt’s age hadn’t even been thought about of playing for Holland.”

在心中 唔洗講出黎

點解有呢幅圖
PS?

一睇就知ps wo

咁明顯都睇唔出

利囝智商 = 歐冠數目*10

難分真與假

睇緊英超release list又見到Markovic個名
唔係季中先去富咸咩

軒能夠 軒能夠~

1001

係真圖黎 我識狜真人
佢平時係鐘意fullgear當睡衣係屋企著

恥笑上面話係ps圖嘅人

半年約咋

真係痛苦 keep住要搵人要 搵到又冇得踢

聽日名宿賽熱到仆街

肯定

影衰利迷子

Underrated

冇 佢影衰車迷

屌我印左66 arnold 今季波衫...... 會改number......?

1002

覺得印龍門好撚On9 但見到家姐件ab1之後覺得幾靚喎衰鬼

我諗住作客印jelly，但呢幾日傳緊轉3號，搞到我唔敢訂住，但又驚會冇貨

有家姐迷利

馬貼有球王片 好滾動

呢首本身應該係Celine Farach首sex黎

#PL 英超20隊公佈新賽季留隊及離隊名單。

留隊名單：

離隊名單：

阻工

Free matip

印ab1緊係靚
印karius咪on9囉

救左好多次，了走美斯果下真係勁

有個神龍怕咩印一D都唔on9

諗起之前成堆人話馬貼同vvd唔夾
根本上季vvd嚟之後同佢先夾得唔夠幾場

世三done deal去蝗

終於肯走

仲有件de gea

hkbn

世盃開始之後廢到

仲有件哥迪奧拿

夏神先一億歐
平到

世三追撚含 唔放佢下年都free走
有1億算係咁

1年約1億都平

唔係佢係車咁有地位
車仔點都留多佢一年 free走好過
禁轉會得個美國仔點入前四
冇歐聯 冇錢仲要冇人黎
好似49000今季咁冇人想黎

所以黎緊果年真係最好嘅衝英超時機
車獌阿熱都收檔
希望fsg見撚到個機會

你可以點搵到另一個kdb

鏝：在座各位都係垃圾

鏝依幅高牆...

車獌阿熱係雞蛋 我地可能係石頭 鏝係一幅好高好厚既牆

The Reds boss believes he's got all the tools required to last the pace in the Premier League title race and go in search of Champions League glory.

幾球對利

佢對利就最撚認真 屌那星 反利第一人

做皇馬fans真開心 頹一季一個夏天幫你攪點佢

聽過 馬貼係弱化版VVD

講到而家已經利物浦嘅後防都係弱化版嘅vvd

我利幾時先可以咁有錢一個轉會窗洗3億 買埋艾歷臣4億

車:雞蛋
熱:鴿蛋
獌:鵪鶉蛋
阿:青蛙蛋

儲左幾年氣

做咩用多毛凸期相

FSG買遊艇果陣先會咁豪，上年洗2億已經係恩賜咁

原來波圖果件fifa屈機中堅都去左蝗

如果佢呢堆下年發揮都正常，疤都幾惡搞下

有無人知今日Walk in 仲有無飛買？

疤狗大把錢啦 個主場咁大 忍住哂二年人工俾啲老野今年照買多幾件後生都照得

足協啲咩ffp得個笑字

再年年歐聯畀人反吸出局

要養美斯，美斯稅後周薪好似1m歐元

上季呢四隊都俾利壓住架
有英超未
最緊要個隊唔收檔都冇用

今季季中仲好形勢，根本有野心奪冠要補強，不過fsg證明左自己無野心

壓鬼咩 上季車league cup贏我地 作客唔係大ching世界波分分鐘輸撚埋

鏝9成9都係賠錢了事，不過皇咁有錢，再加上賣幾件後備都應該汁返過億

仆街FSG,唔補強都算啦，季中仲要又賣人又借人出去，當利係提款機咁

季尾做水魚，億買個depay返黎

唔好學水魚聯啲衰嘢好唔好